美國劇院禁止Joker觀眾化妝戴面具 美軍警告有風險發生槍擊案 2012年batman首映槍擊案遺屬批評電影鼓吹暴力

咪撚推 陣間禁播點算

拍套電影美化個反社會，有人格障礙痴線佬